[
    {
        "randomId": 530
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    }
]